又到聖誕 媽咪哥送個貼士俾咁多位清！！！

求期一隻熊/put

已經見到一月必定股災

祝熊軍旗開得勝 牛軍仆街 merry christmas

跟

Thanks

聖誕禮物

28000熊坐緊

lets 高

麵仔好心聖誕就抖下啦
又話價值投資，又掂返牛熊
好心就休息下啦
成日發功

聖誕冇野do

睇julia

大dodo

而家開但股災前要比人夾呢

又要睇av

收左市先講

又黎

Gun

中國股成日突然 扯旗今扯上去

幾時改返名呀媽咪麵

經過上次牛b已經知咩事

媽咪哥 可唔可以帶我日日賺

直落20000

好彩啲牛冇走到
多謝大dodo

大DODO 你d put 走左未?

緊係未

又燈

求下你唔好燈好唔好

港女就係因為你唔肯跌

放過大家啦

一月
柒屎me

俾人搶左了

大dodo真係未走先好

唔會再昆我咁多位深愛的清

你隻野二月先到期
放過大家啦

實挾到癡線

如果1月大爆升點算呀25300 有支持700 今日又跌唔落咁

麵囝無囡？

不..不...要再說了

美股阿侵有救

你大名鼎鼎既大dodo會無囡
我知喇，梗係因為你無骨氣去做幣少隻媽咪狗

好彩今日無入熊

之後咪起義打柒佢囉

熊過左點算btw merry Christmas mami

等收錢 merry christmas!!!

今晚點過呀媽咪麵同班女開炮房？

你班死賤種到依家得一丁友merry christmas 我

睇周星馳

我第一個merry Christmas 你大dodo and happy new year

上次allin麵麵對家 賺左個double

睇av就睇av 啦

Gun!

冇 唔想睇

merry xmas!!!!準備發達

merry xman 發達！！！

唉 咁仆街啦

大dodo 聖誕快樂！ 買左邊隻put?

strike 28000
or 28000坐到而家

麵仔破燈

中

我代香港人多謝麵哥救市

上次你欺騙左大家既感情

好彩走晒D 熊

多謝

我愛媽咪哥

c l s

老母麵麵又派錢

又中